好撚想打飛機 但虧虧地唔可以再打 點做好

你地有咩方法想打個時 頂撚住唔打？

我借我碌比你打 等你過下手癮

我係想爽呀
不如我借反比你

cut j

叫雞加兩舊唔帶套，採陰補陽之後可以打返十次丁

幾歲? 30前照打 30後忍忍手

點虧法？分享下

做手天使, 幫人哋打囉, 自己又唔會虧

對住春袋打一拳

算啦
碌j唔打都用唔著
不如瘋狂打丁

22

留黎扑野呀 傻系

膽怯 好多野都驚 唔敢同女仔傾計
溝唔到女

呢樣唔關打j事 試下擴大社交圈子識多d朋友先

點樣做
但唔打一排個人開朗左 敢同人講野
而家唔想識人都唔關事？

唔好打喇 自含啦

傻系左？

始終無人比到一個好既方法我

我真係好撚失望....

搵人幫你含囉
俾人含好過飛機咁dry啦

斬咗條撚佢囉失望

我再打就斬撚左佢！

想養精
點先會無慾望

r/nofap